做撚曬選民未！！5月2號截止啦

做選民啊你老母生你出嚟就係等你大個仔做選民啊

推

推唔撚郁

push

大家唔好懶

未登記嘅快啲登記

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。